有冇人知九巴18:40班678渣左去邊？

幾日都唔見車，之後話尾班車走左，頂